[Gay Post 153] 秋風起

推咁慢不如自己開咗新post先

多過兩個字啊

尋晚kelly鬧得我好岩

肥婆

尋晚飲多左同以前個男神一齊訓

more

我比較想知男神嘅反應

通常飲酒嘅下場就係瞓得好冧

蠢仔d口味越來越夜空

酒後亂性

你

一齊訓得好冧

冇咩特別反應 仲同我講早晨

lm

有冇嘴嘴

呢啲口味用嚟鬧佢就啱啦

不要巴

可能係樣同個人本身都好有問題呢

所以佢地咪做到朋友

就來變炮友

唔會有可能

你好

好多粉紅色。。。

想join?

無令仔 不了

我都去喎

男神呀

食屎 🖕🏻

留名...

波波

花生去咗？小心畀人食

無呀

係既話都恭喜佢地既

Send西九圖畀me睇

唔得閒，不了

個個都pink pink ar

Apink
blackpink

Rosè

jisoo

Rose is the best

咩料

星期日又係毒摺日

thx

關你撚事咩

我叫Rose呀

OK

我去到啦你係邊

曬到

現充day

欣宜喺pinkpink
早知去

波B

有冇人係pinkdotttttt

行緊去
但係我想講途中見到好多妖物

想去睇吓係咩一回事

妖物話人妖物

散晒啦

出面有個西裝hehe gay 文

係咪同事嗰個 ？

Zzzz

檸蜜好好飲

hello

No

yes
茶記野飲=
檸蜜>菜蜜>檸茶>檸水>朱古力>>>>>>>>>>>>>>>>>杏霜

自己浸黎沖

蜂蜜浸西洋菜？

Sun Yan Lau Ming

fun?
想含

睇唔明中間嗰句
批准你再講過

入面咩來？？

打開

四條問題

笑死

便便
唔好死呀

喺ig search #pinkdot 咪睇到啲妖物囉（笑）

得咗

yo

好識玩

因為頭先波波先睇完

其實毒撚真係唔適合周圍走
過咗七點已經好想返屋企攤抖
食飯食多過兩個鐘簡直浪費人生
返屋企打機算

做吓運動ma

咁喺個社會上？

咁喺個宇宙上？

對唔住囉。。。

你做乜幻想同我食飯

想當年 明明您晚晚都同我睇星星
宜家 您終於肯講真話啦咩。。。

閃！

好心幾廿歲人…………jpg

好似nick sung

都係廢事講咁多
Close file

我都覺 食完飯心諗點解可以咁攰#mf

上面支金剛棒轆死我

不要造謠

但我唔記得你係乜水

有冇人畀我攬

Both

我！！
Love U 小幹

波子

U love小幹

灰

我都係出翻去先

侵侵侵侵

都愛你架波子bb

咩樹幹？

侵侵

波波好聽d

好耐冇見

別來無恙？

唔好嬲豬啦

濫

應該我問你先啱
別來無恙？

來回地獄又折返人間 （好似係

omg

但你真係好耐冇上嚟

？

而你仲記得我喔

你個名易記

幾好幾好

巧耐冇見。。。
最近點

終於考晒所有筆試
你呢？

做喵啊

wow
hi蟲蟲

有掛搞。。。。

新人留名

眼瞓…

sor 仲係床上面

with who

左右手

願你可 於他方過活別來無恙

山口組is watching u

not bad not bad

你真識食.jpg

嘩
你啲口味仲差過我

老豆正d

吓中同右點會唔食得

沒有人... 沒有人... 沒有人......

中間可以

hi

好撚熱

我要腸腸...

以為一到星期一會推得好快

會咩

侵侵今日逃學去左酒店食早餐

現充番工上得多過放假

which?
w?

以為又食腸

中午係
朝早唔係

係

聽日先 陣間gym

gym ?

終於有另一隻小拳石出現

又射左波 #我是廢青

u have fds

正常人

死都唔會 我對自己修長既身形好滿意

buffet?

又去行跑步機昅仔…

推...

有冇掛住腸腸

冇喇

係咪我冇餵飽你

唔想做assignment

雜

連星期一都係現充日了

成日都唔理我

autumnbottom

便便

有無掛住我呀

信唔信我來人肉google你

想我點

有

冇啊
想助養你

i8 cut單

iPhone 8 上市已經快一個月了，但是由於用戶反映的各種 bug 和電池膨脹問題，導致 iPhone 8 口碑一落千丈。加上大部分買家對 iPhone X 的等待，導致 iPhone 8 銷量持續低迷。而 Apple 歷史首次提前降低 iPhone 新品訂單量

我都好掛住你

只要有心 人人都可以係林夕

屌 本日最好笑post
跟住唱左好多首

我一路唱一路笑到喊

咁有冇人掛住侵侵 ?

之後？

想你快d變滾動岩

小拳石識浮游 勁D

你咁樣姐係話佢離地啦

上水

咁你咪去識

貓貓

咪係

點解個個都覺得我不懷好意

連人見人愛既波波都頂佢唔順

波波

因為你暗啞底真係不懷好意

性感小野貓 - 正式上線了！

人見人愛既Halhal

我冇囉
我對所有人都好好

個post已經越推越慢

唔能夠相信只係推左兩版

就快末日⋯⋯

巴西科學家近日得出一個結論，最危險的性姿勢是女上男下，讓男子陰莖折損的機率高達50%。其次是狗爬式，最後才是男上女下。

據英國《鏡報》報導，科學家點出女上男下的性姿勢，對男方來說是最危險的性姿勢，原因是：「採用女上男下時，女方是控制體位的主導者，而她會將全身的重量壓在勃起的陰莖上。當陰莖的狀況出現問題時，由於女方不是主要感受者，她不會比男性先感到疼痛或不舒服，很有可能不會主動打斷性愛過程，導致男人的陰莖受損。」

科學家表示，若當男人成為性姿勢的主導者，當他的生殖器出現不適感時，可以隨時停止做愛，以保玉莖安全。（施旖婕／綜合外電報導）

@hal

喺度玩單機咁

回來了

冇咗你之後
你睇吓一日呢度推咗幾多頁？

諗起尋晚同FD食飯 講D野好好笑
但係又唔SHARE得

快點MEAN我

係咪話我平時太煩太多野講

收嗲啦咁你
係呀
叫你收嗲呀

叫冇人同貓貓啦⋯⋯

吓,我以為佢地好好人唔MEAN我,乜佢地成日MEAN我既咩

仲有便便

冇啦
Me掛住u

你嚟埋啦⋯⋯

小便mean功冠絕全post

我覺得同夜空講野係浪費資源既行為

AGGER

呢幾日做左咩黎

唔係咁架波波

一樣咁，可以有乜分別

點知你有無咩豔遇
我好攰啊 今朝先落機 兩三日好似做左全年要做既野咁

波波做咩西我面

咁快返黎？

唔想？

工幹順便行個圈咋 下個月先真正去旅行
簡直攞命

豔遇呢啲你先有嘅啫
我又唔靚仔又乜都冇

聽日就要開工？

唔準咁講

今朝5點幾落機已經要 不過home office左
做埋少少差不多訓

帶埋我去

講事實

早啲瞓啦咁

比passport我 買埋你個張

擁有左你自己未發現姐
你呢 未訓呀？

我法國呢到D人已經唔係搵FUN咁簡單

我已經諗好下一個POST名

咁係有幾複雜 ？

買埋Hal個張可以嗎...？

咁叻叻

好呀 一齊去

依家先沖涼

關錢事好難唔複雜

東京？

搶到先算啦

終有一日！＿！

究竟係我開到ＰＯ先定係你同Ｍ豬去旅行先

世界就是那麼複雜

臭

開盤

我都想要個ＳＤ
可惜我永遠係出錢個個

波波會唔會拎槍射你架

９Ｘ９我贏

是呀
其實想睇下有無假請多幾玩埋大板

幫我出埋

咁我買你

你坐頭等既
比唔起

頭等巧貴

你想買我

我買唔起頭等比你坐架

終於可以碌上床

辛苦鳥

晚安喇 早抖

點敢同mean豬仔相提並論
話說我真心覺得自己把口真係好和善
比起我啲朋友我簡直人畜無害

你個FD

新淫留名

全po最善良既波波BB

我係全po最友善既多藍侵侵

咬你

Whatever it takes
Cause I love the adrenaline in my veins~

I do whatever it takes
Cause I love how it feels when I break the chains~

咬返你

gay post 每日咬人既情況

( Show Blocked User - 不要不要· )

Agger

起碼要過埋呢頁先unblock
不過諗諗吓
block哂佢啲膠po都好

係咪打交呀

岩牙
個死on9 jai

我地互扑好吾好牙？

你又想一齊牙？

推post

洗走佢

我 愛 你。。。

喺街上連登畀人笑。。。

有個mk jai 笑禾牙

禾要抱抱…

我要同男朋友分手了。。。

無feel

係咪好過分。。。

想同男朋友分手。。。點先無咁hurt佢。。。

臭雞

吾系甘牙…

收嗲啦

熱烈慶祝
我哋可以成功推到去下一頁
都是黨的功勞

冇人

唔講連sega都唔鍾意我

求關心

叫聲daddy

你不嬲都係關心人果個

太重要 講左3次
Sor

都想有人關心

你就係Sugar Daddy

求關心...

我係money boy

世界無愛 無人關心我

叫仔仔關心你

花花

不要me了.....

邊個

你有波波
而我對你只不過可有可無

這陷阱這陷阱

不要不要不要me

邪花

諗起一首舊kpop歌
想知再講

nonono?
邊隊 ？

btw 韓狗

nobody

bo peep
因為個音

you want nobody?

耐到。。。。。。。

sorry lor

sorry sorry sorry sorry nigger nigger nigger nigger

唉屌 好撚煩

準備將頂級食材化成劣食

做咩？

ikea都係咁樣比你糟蹋

同道中人

四百幾蚊一塊 切粒炒$3.5一舊既椰菜

好食架 椰菜會有肉汁

拎去煲粥啦

朋友都唔好做啦

椰菜刨絲做沙律
牛扒切薄分
撈黑醋 麻醬啦

利伸 伙頭巴b

肉丸唔食粥

only pepper and salt

揀飲擇食打屎忽

我都係

生食當打和啦

拎個屎忽黎

今晚再講

講埋俾我知

彈開

白雪雪打到紅哂

不要不要

用人鞭 鞭打

fapfapfap

g瘋出返黎 仲皮光肉滑

欠左你地d咩？ 點解唔支持自己人
佢令幾多人留意依樣運動

但關佢皮光肉滑咩事 仲要加個""係度
未免太重口味

放工了

你岩呀

佢根本就係一隻膠一個鬼

今日好似早咗咁嘅

係呀 攰了
Chur完幾日決定放過自己

0組織能力嘅小朋友可以點做asm...

可以亂做

會死

要做啲乜呀 幫唔幫到手

reseach on overparenting...

臭臭地好撚正

發生咩事

無做過類似topic

我到底睇緊啲咩？

詳細訪問我
我係overparenting 之下既產物

<<小明賣底褲 之 交換>>

how ar

諗都唔好諗

Qualitative method 呀青
請看著我的眼睛

利申9up
不玩了 驚媽咪鬧

拗得到既 本身都唔係直

曠野之心=屎

攣豬

攣人

睇往績啦
唔係d 猛1 拍5次3 4次拖都係做0 都仲堅持自己係猛1

重組唔到句子

轉季感冒發燒
必理痛 幸福 西藥 怒訓 都試齊哂
仲係感冒唔清
救命呀！！！！！！

唔殺菌架喎老細…

西藥再加自己買成藥，
小心overdose
好多真係有需要既人等換肝
唔好同人爭

原來我睇錯左，
冤枉左你
Sorry

咁你有我飲多d水呀？
萬能架喎

唔舒服呀？
飲多d水休息下啦😊

慘慘豬

請評分

55

你覺得我追果個靚仔d定佢靚仔d

呢個ok

我比80

蠢仔:唔夠肥 又冇校服 不了

但佢其他相冇咁正

邊到有其他相?

哦
gabirel?

睇埋其他 70分都有既

一路碌落去
反而覺得貼出來既女幾OK
D仔就麻麻

呢個中間個個我會OK

中間同下面果個都正

首先 你覺得靚仔既人 可能真係好樣衰
其次 對住你講出即係你比好樣衰更樣衰

切左佢

下面麻麻

我投中間一票

波波話我係劇毒教主呀

有咩咁毒?

你做左啲咩嚟？

三個都唔得喎
上次背心嗰個就正

三個都可以收返埋

嫌棄了

豬豬請露出

被嫌棄了

屈我

沒了沒了

打你

其實唔難

咪係囉
能力問題咋

即係講樣

星期日三次必理痛感冒熱飲退咗燒

星期一夜晚又開始燒，十二點到今日十二點keep住食藥去廁所飲水訓，食咗兩次藥起身退咗燒

到今日傍晚又燒過，今年第三次發燒啦屌

發情期

睇醫生

不如去醫院檢查吓啦
斷斷續續咁燒可能唔止係感冒

好文采

冇事ge 我今年好似已經燒左十㳄

有病就睇醫生啦

ok

我之前一病就睇醫生，有時睇一次都唔斷尾要睇兩三次

我覺得係西藥食太多食到冇哂免疫力，先愈來愈易病

我都同意感冒要靠自己身體打啲菌，但似乎唔得

終於食晚飯

咁夜

男友ot

幾分?

Faith?

不予評分
Unclassified

都話蠢仔要校服加肥

已經分唔到真傻定假膠

厚實型 但個樣就算了
尊重多元價值

其實有啲似安志杰
但係細個樣未熟成 唔食得

毒太郎

忙完一個星期！！！！
巧開針

食飯未呀？

喵喵

又好多野做了 賤人

反而唔問我？

食左飯未

未......

痴線 我同事岩岩話 我想要你排牙
心諗做乜9

迅雷秒回行動 正式開始！！！！！！！

裝落個閪到？

明就算啦 唔好知太多
我問 食飯未呀？

佢話我排牙夠健康 唔知佢up乜

d醋意

佢係咪已經用緊保麗淨。。。。

你...

之前係咪有套戲叫小心有牙 話個閪有牙 ？

又被嫌棄了

未呀...

你抵死今次

仲唔去買？好忙？

快d食 唔係會餓親

咁你咪會變左妹下妹下

好耐以前啦
係我細個仲有碟舖嘅時候嘅戲

對唔住..又暴露左年紀...

老人豬

要跪玻璃喇

你是咪細我一年？

我出世個陣好似先岩岩出iphone

有話跪完就無事咩

我相信用錢溝通係可以解決問題

Iphone出左30幾年咁耐架咩

岩啊
齋跪唔含邊得

iphone1 wo

嗰陣有同學同3gs
覺得超靚。。。

禾都未

但我發覺事實唔係的
我岩岩經過間鋪頭 見到隻針織公仔係男友鐘意 我諗住買返黎織比佢啦 點知成間鋪得返一盒仲要係比人reserved左 本身盒野賣二百蚊 我問可唔可以用五百蚊讓比我 佢唔肯

邊個含邊個

Read

兩個含你

read+1

有錢大曬咩⋯⋯

咁係因為你比得唔夠多
5000應該ok

thats coz youre not rich enuf yet
try offering 10k

US10k?

show blocked user

遊b

沒仔

你居然想扑我...

就係唔係

watami好7難食

我有問1千囉 佢話返貨話我知
肯定覺得我係大陸人

矛錢喇

你條仔係咪成日都係咁樣西9你面

西我面都廢事啦

你有仔仔...

Yes mum

慘

到時係三個含你

港0係咁

...

習慣就好 同返工一樣姐

港0先會西人面

仔仔有對你咁差咩？

hal都要含

唔係既
係有時脾氣差啲惡死啲姐 其餘時間都對我好既

咁鐘意西人咖咩家吓。。。

港女係咁

貓貓西唔西架

係囉 hal學下接受啦

此話何解

冇脾氣

正

扮啦⋯⋯

我幾時有係過閪男人？

貓貓就咁睇真係唔西

咁點睇先西？

你個件

啪啪⋯⋯啪⋯⋯

大眾認證

食完飯 眼訓到仆街

我都想瞓

今日多野做 訓唔到

即係...平時成日瞓？

仲要係男神

無 未試過返工訓 但無咩做既話可以抖下hea下

灣仔 就如神一般的登場了

呢個就算了。。。

我想問 年輕但見識廣博既大家
知唔知邊個係九龍皇帝？

低調男神

why not
有人唔識？

今晚又自己一個

咬

自己一個睇戲

又可以尖

食

屌 中午個陣我啊頭有份文件叫我準備 叫我四半搞掂send出去
咁我岩岩忙緊 忙到三點九左右就準備份野 咁份野要佢簽名既 我做到四點三就叫佢簽名 屌等到佢搭九先簽返比我 然後佢問返我做乜四半前唔send出去

睇咩

尖呀 諗緊尖完搵唔搵節目姐

ugg鳥
做乜唔四點半前send

遲早坐埋佢個位

我地都尖

本身想去飲酒 諗諗都係算

米臭系

想同你地搵節目？

成日飲

邊有成日
尖完返屋企抖下算

咁先啱

不要不要不要

諗緊今晚食咩

🥜

波波波波波波

食仔...

🌭

邊個淫蕩呀你淫蕩

那有...

四點半前做唔做得切

無啦咪佢簽完我再send 我話下次預兩個鐘比你簽名 今次係我大意

已經講緊另一樣嘢

下？
坐等放工

輕輕上水
訓到岩岩先落床

聽日唔洗番

妖呢加先走到

橙

嬲呀

一個人打邊爐是咪太毒

有咩咁毒

加埋波波即刻唔毒

那來的波波
諗緊今晚食咩好 見涼涼地想打個邊爐 但好似好on居

有咩咁on居…

唔知 垃圾港孩唔敢一個人打邊爐

旺角開了HidiLow喲

最on居係唔搵波波/me

係吉野家/大家樂打好似冇咁怪

決定做港女 食sushi

邊間

油甘魚

嗌元氣外賣咋

有米

百零二百蚊咋wor

包我

你黎一齊食囉 我估呢幾日我都食自己 要諗定食咩

成扮高汁終日係度扮低汁窮撚搵存在感

洗唔洗做其他嘢

你想做咩野

件事唔係咁架

飲橙汁

批准

佢呢排日日都ot ?

便便豬 miss u...

豬豬

嫑嫑豬

早兩日係囉 通常ot得就一兩個星期

我食WELCUM/爭鮮炸

波波來左會唔會人體盛

爭鮮

我出錢 你餵OK?

邊有錢食元氣
再講我鍾意食吉邊多D

唉 要買太鼓+ODYSEY
破產了

吉邊都ok 但唔想一丁友去打

賣屎忽了

我通常係兩個人吉一個邊

咁又唔洗
我又唔係臭雞

我都係

你都係?

好出奇？

我覺得係啊

我覺得唔係啊

冇啦啦做咩兩個人SHARE一個邊

我同男友食嘛 一個邊 然後狂嗌料

但係我唔係同男友食

所以

咁又一日鳥

我以為得我會同人share吉一邊

原來就係小便同佢share

好sweet hehe

屎腸快啲出黎解釋

明眼人一睇就知

唔係佢同我SHARE

咪臭系

佢咪又係人一個
9笑下 投其所好 飲兩杯 好快完

今晚係咪可以挑戰下唔開冷氣呢

已經差唔多半個月冇開冷氣

只係涼左幾日咋wor..

我都想唔開
但唔想半夜熱醒

我琴晚有開冷氣 但無開到咁凍
轉個頭就熱醒

我本身怕凍多過怕熱

呢幾晚冇咁熱都冇開

唔計尋晚, 已經冇開成個禮拜 好環保

都冇開半個月，怕熱除衫瞓咪得

已經淨係著底褲 但琴晚條底褲有啲緊 我訓訓下仲要扯左 之後就熱醒左我連底褲都除埋同埋開大啲冷氣

我開左冷氣了

我開左暖氣了

琴晚起身較大冷氣個陣已經想打 拎定兩張紙巾 但摸左兩摸訓著返

打J打到訓著

攰

下次直播

放閃真開心

下次搵人幫你

你是誰

吓？

我叫薄荷下次搵人幫
有時係會懶得自己黎

新人 可唔可以試下係到搵人

深夜了，明天再來吧

我係多藍侵侵

蘊薰

咩黎

讀出黎。。。

可以

唔可以

靜

新人要自貼喎

茶B!!!!!!!

波

花生🥜

係茶茶呀

忙到癲咗

...
我係咪得罪咗你呀…

無人排住我 無乜歸屬感

抵死

至有你口交我

多野做

唔要你 (一腳踢開)

返左黎東京幾日 有幾個同學依家先同我講お帰り

存在感係咪未封頂？

永遠都有上升空間
我食食下飯衝過抱住我差d 哽死

打

又肥又矮又柒又毒
不了

更加好奇

通常係男神

agger...
例如you

花生B

hal B

上次度 164/70

幾歲

19

後生

後生可畏

皮膚差 睇落似中年呀叔
但好彩而家d頭髮仲係又黑又密

豬

我皮膚都唔好

敷精

咁多人中意肥仔咩

佢大隻仔

你滾動岩

敷邊個個啲？

都話唔係

你有得揀咩

想要...

快啲搞返好啲皮膚

之後?

我都想練大隻

之後溝死仔

行動啦咁就

我唔似你

似我就慘

Tg me give me pic to cc

讀書好chur

禾巧害羞...

真的嗎

Line都可以

比奶我

唔慣返大學

走堂 淨返mid term exam 好快一個sem

走左好多啦

Keep住個勢

啱啱考mid term咪唔識囉

含撚寶寶 食精寶寶

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

展望final

Are they the same....

@食精寶寶召喚

突破盲腸的me...

含撚可以唔食精

咁你係咪好鐘意含撚

雪雪聲

未試過
太樣衰冇人要

pmme 睇過

想試？

處

🙋🙋

好眼瞓

個個聽到處就變哂狗公

訓

陪我

電話冇電啦

你開緊鋪？

插住佢 差電

now?

就放工架喇

突然好眼訓

Mean pig係咪揸車番工？

咪寬頻囉
now寬頻
笑死me

乜原來係gif

去OK借左尿袋

將會 計劃中

可以車震

淫豬

淨係可以車震因為未有車牌

你條仔仲淫

有得車震先係重點

忽然想食有薄荷葉嘅熱湯麵
我是咪懷念緊越南河

去食

大家咁話喇

話說呢到有冇line group

For what

今晚又是自由活動時間 很好

不了 懶
買個沙律返屋企食

Ok 批准

吹水

吹水係呢到吹都得 你話吹嘯就話姐

你要唔要一齊食

食沙律會餓...我大食

打孖嚟

我今晚食咩好 我未諗

諗緊 去馬會食然後今晚gym 定頹食之後gym
定gym完買粉面食

嗰個位都唔就腳
你入伙喇？

食我食我！

岩岩食飽左 未有意慾想食啲乜
未呀 仲有啲位想執下 想整個area for日後比隻狗仔

btw會員 ？
咁你之後返旺角？

會員呀
你講幾時 今晚？

ya

睇下點 睇下男友今晚係邊食飯

大家都有人陪

花生...我.....🤤

陪屋企人

禾矛的

禾都矛
上到黎好難識人

想識咩人

因為個個已經有仔...

3p

我都……

我指上黎大學
不過黎連登/上網既人多數教係搵fun多

夫目前犯

大學先易啦 開個app就會發現坐你隔離個個係gay

冇人要肥仔

減

你都唔會3p

熊頭app

唔係短時間既事
BTW知唔知點練胸肌
想練到個肥仔波冇咁鬆

你會？

減咗先再練啦

胸易練 要啲時間姐

你岩
肥仔波究竟係咩感覺

比你渣下啦

.....

講笑

好呀

我正式宣佈 本post首席幽默大師係 含撚BB

笑左

你呃人

笑右

呢個世界好恐怖
我都係係屋企算

唔好講大話

我都覺

新人 lm

放個靚工

收皮la

愈大愈難識人
要對人有戒心
就黎搵個人傾計教唔得

再嚟個華麗轉身

有陰影？

豬豬豬

我豬..？

佢話佢

話你牙 你牙 甩牙啦你

禾系豬牙

花生

咁惡 好威？

年紀丶高度丶身材？

未到30 ， 矮你小小，正

Ching,你知幾高嘛？

是知道的

咁講

163 定165 高我唔只小小
更正返

180

錯
係160,你走！

Sorry
都係你高
矮撚想圍爐 唔走

有乜可能...

你咁講 會傷到我心

買左成千蚊game
連空氣面包都食唔起了

164here

Share

攬

買左乜game？

太鼓 mario

Shock 想買
太鼓幾錢

你幾高呀

6xx連大股

高就唔攬得？

佢冇講大話

原來識
失敬了

細細個就開始比人排啫
而家唔敢同人傾計

咁你知唔知道原因係邊

識咗都好耐下

最高果時 試過153

我係新屎忽

自己講野1999

拉打！

收皮啦
做乜改舊名

有幾？？

都ok
係咪ps4

講完野會全場靜哂

點解你又鬧我
無膽雞欠左你地d乜？

諗唔到新

潛先

我都係喎咁岩嘅

侵侵, 侵侵侵侵 侵侵侵侵